原來有個av女優叫臭利狗

湊莉久，同臭利狗讀法一樣

都是係咁比人中出🤦🏻‍♂️

Ching唔好搶我風頭，我諗左呢個gag好耐

人地好笑好多喎

一樣高潮果時跣腳

......

BTW 湊莉久D 片幾悶下

巴打一定冇睇幾年前既世紀握手

agger
想搵套性感內衣都冇

Dllm david